武漢肺炎冠狀病毒中段結構部分被指同愛滋病病毒一樣

Uncanny similarity of unique inserts in the 2019-nCoV spike protein to HIV-1 gp120 and Gag

"..... The finding of 4 unique inserts in the 2019-nCoV, all of which have identity /similarity to amino acid residues in key structural proteins of HIV-1 is unlikely to be fortuitous in nature...."

我有冇理解錯 ??

唔怪得話愛滋病藥有效啦

...Interestingly, despite the inserts being discontinuous on the primary amino acid sequence, 3D-modelling of the 2019-nCoV suggests that they converge to constitute the receptor binding site...

利申：非bio

唔係啩
唔通連個天都企喺支那到

即係個病毒應該用生物工程整出黎，同HIV結合左

咁仲唔似係人造病毒咩？

證明病毒係人工合成 即共產黨整出黎

究竟mix咗幾多隻病毒架

屌你老味真定假.....

source:

Anand Ranganathan

Qualifications:
1992 B.Sc. (Hons) Chemistry, St. Stephen's College, University of Delhi, India
1994 B.A. (Tripos) Natural Sciences, Pembroke College, University of Cambridge, UK
1998 Ph.D. (Biochemistry), Pembroke College, University of Cambridge, UK
1998 M.A. (Honorary), Pembroke College, University of Cambridge, UK

傳染得咁快， 都似係生化武器漏左出黎啦
而家個傳染度高到我覺得係戴左口罩都會中

屌你老母 會唔會好似aids咁唔會完全醫好要靠成世食藥控制住

hiv好似有案例係會潛伏到死都唔爆

如果咁計,個啲人會係超級傳播者

如果真支那會唔會咁有信心漏出黎殺夠人就收隻病毒皮
個人偏向柒左唔小心漏出黎多

諗起個exponential growth post
唔通真係染到60億

唔怪之得食愛滋可以抑制

唔怪得老人同本身唔夠免疫力多病既人會容易中同死啦

人類們請停止性交

地球頂唔住咁多人

中共人造改毒嘅話全黨唔該仆街死!
自然界兩病毒融合變種又有無機會?

女人同猩猩基因都有95%相似啦,唔通你會搵隻猩猩做女朋友咩

HIV 係隻生存能力同變異能力極高既病毒
唔通。。

Sars + hiv

人造

最驚係愛滋病要透過性接觸傳染
武漢肺炎係咳吓, 打噴嚏傳染
一次咳吓, 打噴嚏就有可能染上有愛滋基因既武漢肺炎

好明顯

之前世衛話用醫伊波拉病毒藥有效？？

AIDS + EIBLA + SARS ???

支那濫殺自己啲國民冇好處 依家失哂控咁肯定係意料之外

可以經飛沫傳播嘅aids

AIDS 特徵： 低溫燒 攻擊免疫系統？

世界末日到了

似到仆街... 咁計法

如果係真
個王醫生話食愛滋病好返
轉個頭維尼又話中藥醫到
咁巧合啲大人物一早知到點醫
好難唔覺得隻野真係自己整出嚟

嘩 屌....

Up mud 9

咁性交係咪會傳染

清理「低端人口」 維尼要係2020建成小康社會
不過似乎勁得濟

仲會潛伏tim似能到呢

國家衞健委證實 新型肺炎患者痊癒後可再感染
2020-01-31 HKT 21:58
分享工具 facebook twitter

國家衞健委證實 新型肺炎患者痊癒後可再感染
內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴大，全國確診超過9700宗，累計死亡個案突破200宗。

在國家衛健委的記者會上，中日友好醫院呼吸與危重醫學科主任詹慶元表示，部分重症患者康復後，可能會有肺纖維化等後遺症，又指患者感染病毒後產生的抗體，未必可持續長時間，痊癒後有再次感染的風險。

唔係講緊基因 係個structure
基因似但可能某啲重要嘅位唔同咗 令個structure好唔同
所以猩猩同人類基因咁似但又差咁遠
而家講緊structure似即係function都可能似
不過唔知佢呢個structure嘅function係咩
如果係繼承咗醫唔到嘅話就收皮

唔怪得鐘廣發食Aids藥會醫好

咁好撚慘 我寧願因為無套屌閪中愛滋病

唔使扑野都有愛滋

即係有愛滋嘅潛伏，sars嘅傳染同x病毒嘅致命性？

Cls

我只不過係嗰日行過砵蘭街，忽然間有條友淋花，咁跟住我就痕啦！

有冇生化撚可以解釋下？

仆街了

let's follow up this one ....

講真社區爆發疫症，咩人受感染真係唔到佢控制，除非佢有解藥俾到班「高端人口」

整瘟疫公司班友都唔敢寫到咁癲

證明係生化武器

你真係唔識嫁啵

唔怪得王廣發一嚟就係用愛滋病藥去醫啦

又要再等40年博支爆

本身已經失眠
依家嚇到唔敢瞓
班帶菌者仲喺香港周圍走
唔想咁快死 唔想全家同男朋友中愛滋
好想喊 好想即刻寫遺書
可唔可以話我知有冇可能係流

外國知越多越大獲
所以拒絕美國幫同派專機接湖北人
支那狗你都算狠
咁樣毒鳩你d人

好恐怖

垃圾政府唔封關繼續咁樣傳染落去只會搞到埋我哋，你話如果封咗關嘅話佢支爆我就唔拘啊，但而家咁樣落去我寧願個疫情快啲完結

巴打你係咪唔記得2020脫貧

屌你aids藥好貴架
大爆發就gg

抗凍同抗熱可能都被點爆埋

以中國人性格，真係有機會喺處理癈料個到做得唔好，出事

傳染個到講到病人掂過，你再掂都中招

唔怪得柒婆死都唔封關

同寵物都會中招

唔撚係呀嘛

支那豬既野沒有最壞 只有更壞

diu 樓上個個都唔知自己講緊乜
冇相關嘅知識就唔好自己走去interpret 份paper la
識嘅人一search 就會見到個幾條sequence 根本唔係specific to HIV
好多其他virus 都有, 冇乜咁特別
唔係所有paper 講乜都係真架

可唔可以講多啲
已經訓唔到 依家驚到就崩潰
可唔可以做下好心消除下大家疑慮⋯⋯

下面有個UofT 既professor 都有留言屌篇 paper 好bias

愛滋病的常見徵狀

愛滋病病毒帶菌者可能毫無病徵，外表與常人無異。患者感染愛滋病病毒後，潛伏期可達10至15年。受感染初期，患者可能會出現以下徵狀：

感冒似的徵狀
發燒
體重下降
疲倦
淋巴腺腫脹

某日

幾位中國病毒研究人員

A: 琴日去左東莞叫雞無帶套，依家好驚有愛滋

B: 哈哈 傻B

A: 你笑9我? 我好驚架

C: 咁我又唔會同你做愛，我撚驚，唔笑鳩你都幾難

B: 愛滋又唔會經空氣傳播，如果好似非典咁人傳人我就鳩縮遮

A: ...我死都要拉埋你班仆街同我陪葬

幾個月後武漢肺炎上線啦

哇屌
咁可能呢隻野會好似HIV 咁
奶左一次野，個身體成世都會有呢隻病毒
根本係唔會有完全康服
最多用自身免役力 or 食藥禁住佢
復發性可能極高

屌
大家呢個星期真係唔好周圍出街
避一避風頭

殺鳩死晒班支耶賤種就岩

又證明點解支那會出動埋pla

口水都得 性交多數都得

仲唔係中共？
上次條支那醫生無端端做乜9會用愛滋藥醫？

前幾日支那放左風話康復左既可能會再中返

唔係
係支那以為自己係天
篇文話無乜可能自然發生
啫係應該人為

係,用condom都無用
因為唔做先係100%無事

但依家嚴峻情況係愛滋係空氣中傳播

無人可以幸免

病毒呢樣野係好撚仆街
有d病毒 係「不能完全康服」，會跟你一世
例子有愛滋病毒，疱疹病毒

根本冇得醫
你免疫力低果陣就會復發去攻擊你

暫時我地對武漢呢隻病毒了解未夠深
未知係咪會跟一世
穩陣起見，真係唔好出咁多街

不如搵醫科/病理巴絲講講
我唔想聽兒登仔講故事

勁過avenger 俾呢隻毒全球大流行肯定死一半人口

問題係點解有無人痊癒 ....

未必,唔同既病毒菌,都有特定既傳染途徑,aids既話kiss應該無事

已經講得好清楚喇wor ching
咪就係根本唔係specific to HIV

有一條直頭同bat coronavirus 一樣
你話即係點喇

低汁到……

+埋伊波拉呀

符合國情架

All four of the identified amino acid insertions are extremely short and are found in the genomes of many other organisms, not just HIV. In other words, the primary finding of this work are entirely a highly expected coincidence.

原link 下面有幾個人都講以上類似既野
意思係科學家搵到既sequence 其實好短
基本上係好多病毒都會搵到只係hiv 入面都有咁解
所以唔洗過度擔心同敏感

利申唔識咁多 只係翻譯番幾個comments 入面相同既野

愛滋病難以開發疫苗就係因為經常變種,睇黎疫苗GG了.

From wiki:

皰疹病毒可潛伏在人體神經結內，五至八成的病人會有復發的機會。醫學界暫時未能根治陰部皰疹。

其實病毒呢樣野，
真係好撚仆街，好撚醒目，會識彈出彈入
就算依家大陸果邊話有康服個案，都只係短期內做test 變返陰性
暫時未知武漢病毒會否一樣未能根治
未知有冇復發既風險
始終係新病毒黎

空氣傳播愛滋

濕疹咪一樣
搞唔到㗎
永遠有機會翻發

濕疹就冇咩研究
我地都係傾返病毒啦
有少少離題

+淋病
香港特別版

連燈力量

支那專家中招 第一個企出嚟試愛滋病藥物 話有用

擺明係支共知道病毒點嚟

9up post

但沙士都用過愛滋病藥

如果真係有愛滋基因
其實隻病毒都好大機會人工整出嚟
希望佢整個時有整埋解藥

但如果隻病毒再進化
係唔係本身有解藥都無用

利申：唔係專家
"not fortuitous" 同 "designed" 其實好大分別。前者純粹就係話呢樣嘢好大可能唔係由純粹嘅隨機突變產生，但係冇排除隻病毒嘅演化過程有一啲發生機率唔係好低嘅嘢導致有呢啲脗合嘅情況，正如魚嘅結構令到佢可以游水絕對冇可能係完全隨機產生，但係唔代表佢唔可以係由演化產生，因為呢個唔係一個完全隨機嘅過程。個研究唔係話搵到人工合成嘅證據，只係搵到一啲單純隨機突變解釋唔到嘅嘢。
至於佢呢個宣稱係咪站得住腳，都係等下 peer review 啦。

吹水咁吹啦

唔駛搶口罩

買安全套笠係個頭到有99.9%安全

P4實驗室
人造生化武器

其實係人類根本就唔知病毒係一樣點樣嘅嘢嚟

發現病毒嘅研究都少得可憐
細胞菌大粒啲反而知道得多啲

btw等美帝救

Here is child登

條link掃落去睇其他人啲留言都話個結構係相似唔係完全一模一樣 同埋個DNA sequence其實係好短係其他生物都會搵到 如果識bio用個叫BLAST既search engine都可以搵到所為相似既sequence係邊啲生物到 所以好大機會係純屬意外

再澄清番一點就係"insertion"唔係指人為去改個病毒 其實係指生物基因自己進化果陣有突變

利申 讀過少少bio

愛滋入左人體之後個外形會不斷變化
等免疫系統嘅細胞搵唔到佢

*[手動緊急廣傳] 得返1日！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼1日‼可唔可以有4萬5人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

可能大大想學美帝咁
整d病出嚟，又整d藥賺人民錢呢

不過整到咁柒啫

燈神話係中國固意製造出嚟的病毒，然後自己整藥賣全球。如果真係，呢個國家真係賤到無倫。但係你去問D愛國人仕，佢地只會否認

一早有人話過SARS似愛滋

用例子講
大構就係陳梓維似弱智
但其實佢根本唔係弱智

唔洗人類停架 你停咪唔會奶野囉

人類滅絕既方程式 已經啟動左，
人類補完計劃

分娩會傳hiv俾下一代

睇個source d comments 呢篇嘢唔多可靠

支那製造生化武器

重有，話係蝙蝠，邊種蝙蝠? 捉幾隻睇睇。而袁國勇一直話唔知源頭係邊，我估佢大概估到，佢亦無再同大陸的所謂科學家研究。我哋有13隻實驗豬，外國都有好多確診例子，唯有靠真科學家揾下點樣阻止擴散。

應該是柒左
因為未有解藥

P4 好有可疑，支那人永遠抄野都仆晒街

唔想做文員仔

真係喎！原來用化武

即係下一代都無辦法防止中愛滋
由bb開始成世帶口罩出街?

⚠️最後4個鐘喇⚠️
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等

白宮聯署：香港真普選計劃
快啲簽爆佢！！

⚠️簽完記得確認返電郵⚠️

Agger

中共design 隻醫唔到既野出黎殺自己人??

咁會唔會降低到空氣傳染能力？

只有天生係你個死人頭但係你個賤種身係狗，剩返碌人撚

支那依家老年人口 >>>>>後生同中年人口

依家大陸個社保係靠後生養老人 再加上一孩政策既後果 後尾覺得唔對路先改兩孩政策推返高個人口比例

或者掉轉
用黎增加HIV既空氣傳染能力

橫掂都係鳩估

solomon一早咪講左隻病毒係支那間諜係加拿大偷出黎架囉

自己整出黎既病毒，緊係易搵到解藥啦！沙士到而家都冇解藥

即係隻病毒會target CD4 receptor?

其實Hiv生存能力好鳩屎

掂空氣就瓜

唔係所有paper都信得過架
特別份paper仲係preprint，未peer review，未得到同行認可架
樓上已經有巴打提過，份嘢有其他人屌bias
有更多credible source先好傳

連生化武器都係用黎對付自己人

知多d係好，但見到上面一知半解ge，感歎無知真係可怕

Old news, sars同wars 9成似
Sars一早知都有基因同愛滋病似
所以抗愛滋病藥有效

Chinese virus was designed

人造病毒！

推
未睇data不過可能係咁

大件事 永遠存在呢個世界

算把啦，印度人只係識吹水

Coronavirus Contains "HIV Insertions", Stoking Fears Over Artificially Created Bioweapon

佢呢隻簡直就係幫全世界攬炒

如果加埋耐熱 特性，6/7月照殺大家可以等死

可能仲未夠膽上報中央，如果維尼知道隻病毒係人工生化武器，肯定唔會搶李克強個功勞

人工合成病毒

咁返回P4再加A屎基因來試都得架！自主研發

香港中文大學醫學院防疫研究中心一項全港性嚴重急性呼吸系統綜合症（SARS）冠狀病毒抗體研究顯示: 只有極少數的香港市民是SARS『隱形病人』，即曾受病毒感染，但沒有出現病徵。

依加武漢肺炎 好快就已經有隱形病人出現

yes

合成病毒

隻蝙蝠同猩猩

對唔住，個畫面應該係個野咪佬一路Hi猩猩，一路有食蝠

仲點解合出黎要搞到咁易有藥易

SARS殺人太快冇時間大幅傳染
加啲HIV降低免疫力等病人唔洗咁快死
增加傳染率

恭喜中共可獲得諾貝爾生物獎一枚

巴打入呢d grp
係咪姐係個post係假既?因為真係唔是很睇得明

會唔會一世人都係帶菌者直至病發？

人造病毒

隨時，可能要長期食藥。當醫好

佢講你就信

hiv疫苗防唔防到

（轉載）
印度科學家發現2019-nCov 新型冠狀病毒中發現了類似愛滋病病毒HIV的插入結構，而其他任何冠狀病毒均未發現這種插入結構。他們暗示這種病毒很可能是中國通過基因編程設計出來的。中國首批在武漢指導疫情的專家王廣發感染後第一時間吃治療愛滋病的藥的報導支持印度科學家的這種推論。

呢排睇好多片都話病毒呢樣野分分鐘係控制咗所有生物既進化，甚至人既腦，有啲唔係人為既病毒個樣成個機械人咁既樣，越黎越覺得背後有野控制緊病毒再控制所有生物。。

We then translated the aligned genome and found that these inserts are present in all Wuhan 2019-nCoV viruses except the 2019-nCoV virus of Bat as a host [Fig.S4]. Intrigued by the 4 highly conserved inserts unique to 2019-nCoV we wanted to understand their origin. For this purpose, we used the 2019-nCoV local alignment with each insert as query against all virus genomes and considered hits with 100% sequence coverage. Surprisingly, each of the four inserts aligned with short segments of the Human immunodeficiency Virus-1 (HIV-1) proteins.
四個 inserts 都在 HIV 找到。
有沒有另一隻病毒都有齊這四個 inserts?

P4

外國case 越黎越多，佢地研究翻本土case 都已經可以知道真相⋯⋯

總覺得呢個只係世界大亂嘅序幕⋯⋯

人地暗示

依種巧合不尋常
係人為

即係 , 似係p4 制造出嚟

唔黃子華喇…
依加唔撐佢喇

各位小心炒車
我見paper d留言都話用non-HIV 對比都會搵到相同既野

食愛滋病

睇咗 基本上冇其他coronaviruses 係冇呢幾隻inserts.

Quote:

To further investigate if these inserts are present in any other corona virus, we performed a multiple sequence alignment of the spike glycoprotein amino acid sequences of all available coronaviruses (n=55) [refer Table S.File1] in NCBI refseq () this includes one sequence of 2019-nCoV[Fig.S1].
We found that these 4 insertions [inserts 1, 2, 3 and 4] are unique to 2019-nCoV and are not present in other coronaviruses analyzed.

但係unrelated 嘅HIV 1 又搵到哂bor

除咗HIV, 有無其他病毒有齊四隻 inserts?

Ching ho ball

3個鐘快簽

好多方面都指呢隻係合成病毒

哇 可能又炒車 有冇高手？

平時做嘢求鳩其，仲整個最高危生化實驗室用

target喺年老長期病患者

以助消除低端人口 減低社保退休金之類壓力

屌

實會啦
Sars醫番好都骨灰

咁你無撚得防呢d啦
正如HIV帶菌者一樣
你知閪咩

I performed an alignement of these sequences and indeed found that these 4 insertions mentioned in the preprint are real. However I blasted each of these insertions to the non-redundant protein database and found over 100 hits for every single of these 4 insertions. The hits are others coronaviruses, plants, parasites, bacteria. This indicates the hits to HIV seems fortuitous and the evolutionary link between 2019-nCoV and HIV is to me not ascertained. Additionally, the authors in the manuscripts did not provide a e.value for their findings, nor they have explained in their methodology why they restricted their search for viral genomes only and not others organisms. Therefore I would argue that the results presented do not appear "uncanny" to me based on a flawed methodology. Therefore the results presented in this paper should be taken very cautiously.

Gaetan Burgio (the Australian National University)

其中一個comment

合成病毒 武漢P4實驗室
美國知會盟友封關

SARS傳播性：每一個導體感染二人
傳播方式：空氣/飛沫，眼手口接觸
2月1號中國數據：11000感染，250人死亡

係班窮人先咁撚鐘意生仔！
屌佢地老母！

真係好唔明
我身邊所有朋友
都係最窮果班低端人口
平均每個都生兩三個

屌佢哋老母我真係R爆頭
已經咁撚窮
生個仔出嚟挨窮把撚？！

窮撚到一個月要計邊度平幾蚊
下個月又多咗$500買餸好開心

我真係屌晒佢哋老母咩

同埋呢隻病毒就算好返都唔會免疫
都會再中招

我諗起 學校超級霸王呢套戲， 未來係唔畀性交的

SARS+Ebola+AIDS

冠狀恆久遠
一中永留傳

推 支那累死全世界

空氣傳染愛滋病

冷靜d 先
個4 個insertions 係其他organism 都幾常見， n 個comment 有講 等高手解話

小朋友你以為自己好撚醒 ？

但唔排除而家繼續變緊種

The Monkey’s Paw

we compared the nucleotide sequences of the spike glycoprotein of all available 2019-nCoV sequences using BLASTp.

點解用blastp 唔係blastx

Push

但係睇樓下其他大學嘅人嘅comments好似冇乜人認同

保持行車距離

Further analysis revealed that aligned sequences of HIV-1 with 2019-nCoV were derived from surface glycoprotein gp120 (amino acid sequence positions: 404-409, 462-467, 136-150) and from Gag protein (366-384 amino acid) (Table 1). Gag protein of HIV is involved in host membrane binding, packaging of the virus and for the formation of virus-like particles. Gp120 plays crucial role in recognizing the host cell by binding to the primary receptor CD4.

什麼是binding?

智障都要爭住出黎認
睇黎你既基因係咁

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

I performed an alignement of these sequences and indeed found that these 4 insertions mentioned in the preprint are real. However I blasted each of these insertions to the non-redundant protein database and found over 100 hits for every single of these 4 insertions. The hits are others coronaviruses, plants, parasites, bacteria. This indicates the hits to HIV seems fortuitous and the evolutionary link between 2019-nCoV and HIV is to me not ascertained. Additionally, the authors in the manuscripts did not provide a e.value for their findings, nor they have explained in their methodology why they restricted their search for viral genomes only and not others organisms. Therefore I would argue that the results presented do not appear "uncanny" to me based on a flawed methodology. Therefore the results presented in this paper should be taken very cautiously.

Gaetan Burgio (the Australian National University)

尷尬囉......

This article is a preprint and has not been certified by peer review

呢個POST勁多風向撚維穩

好明顯係實驗室溝出黎架啦！
咁都唔明白？
6uo

似乎有唔少實名comments話呢篇paper嘅methodology有問題，甚至有bias. 對佢嘅結論需要抱有懷疑態度。

宜家有啲專家講,接觸都受感驗.唔洗吸入.傷口，眼都可以野到

垃圾會員

好心整勁啲污染水源冚球產啦

Twitter

做乜鳩？係第二個post都係到講呢句lock鳩咗條on9先

用錯字

其實好多RNA病毒用愛滋藥都可能有效

利申：非bio

gay

冇錢打貿易戰

其實大家睇下所謂既insert 1 and 4 is very unique to 2019-nCov
只不過係呢兩條sequence唔係100% match
Bat-SARS Like Cov insert 1 有3個mutation
而呢三個insertion係degenerative 都係translate翻同一個amino acid
insert 4 有12個nucleotide既indel 而呢個deletion係inframe既
咁所以其實未必係咁unique
好可能只係揀啲flavour 自己既data講故事

有人blast左其實都有好多其他organism

推

呢幾日已經驚到痴線⋯⋯

屌，武漢P4 原來比軍方用嚟研發生化武器

the insertions are there on purpose.

老高

維尼果然係毛魔二世
上位為咗殺自己人

完全係

你依句可以套用任何病

如果同愛滋病結合

係咪即係代表有機會 隱型潛伏好耐?
即係就算冇發現有肺炎，冇發燒，或者明明醫返好
點知過多排發現你免疫系統比wars破壞晒，跟住死

早在2010年，武漢已經用HIV結合蝙蝠冠狀病毒做實驗，仲出咗論文。
作者包括大名頂頂的石正麗，和近日受關注的 Peng Zhou

似會，宿主一直無病無痛ok嘅 (但遇到病就...好危險)
好似Magic Johnson 感染HIV 現在還健在

又改？

其實一直都有講人類基因組有好多病毒片段,好多病毒基因insert入人類基因到共存,有啲重係互利

如果中共係特登係自己地頭放毒嘅....
到底有咩信心可以控制到自己想要嘅結果

啫係絕症

Sorry，武漢P4實驗室好似2015年先建成，2018年先正式運行。

係仲有好多野我地未知，越知得多就越覺得好似有野整定咁

其實我覺得有機會武漢肺炎落幕之後先係真正支爆開始

銀行體系集體破產啲支那人要食樹皮

佢而家用武漢肺炎可以distract 到啲人一段時間

所以佢先唔公開基因圖譜姐

自己撳入去睇啦 sor乜撚嘢ry
石正麗2015先出世？p4起好之前唔做得research?

冇錢都唔會咁搞啦
你搞到成個國家開唔到工 咪更加冇錢

直情同愛滋一撚樣啊，有啲人中咗頭七日有發燒有啲人冇 根本就係睇你個人抵抗力

你又up乜撚

聽講重慶有人十二月由武漢返歸
一月尾先不適入院

Up 乜7？

沙士期間亦有相似謠言

骨灰係咩意思
無知一問

對。六個作者五個都隸屬武漢病毒研究所

漏出嚟？何謂殺夠？

骨枯。我都唔知點枯。

邊度？

太過陰謀論la 用常理都知係無乜可能
一隻飛沬傳播嘅愛滋病毒，真係的話已經世界末日。

諗住放外面
但點知

19日先爆

如果真係咁，即係有啲人以為冇發燒冇事，乜都唔知，但其實已經中埋愛滋，跟足一世，隨時死

你中佢口水會比佢傳柒肺炎果部分，你同佢扑野會中埋愛滋果部分

百幾人正皮佢做乜

so evil....

又咪必 死咁多人 尤其一個家庭死哂個啲財產變左國有化
完美回血劍

沙士時期過份使用類固醇先會骨枯

愛滋病係唔會好
雞尾酒療法

愛滋病冇藥監
冇得根治

死果d得人民幣既窮人未必係好事
同事又少左生產力

瘋狂扑嘢

thanos

is unlikely to be fortuitous in nature

愛滋病有得醫？？？

完全係攞你命三千嚟

將天下間最勁嘅病毒集合於一身
問你死未

若早前消息不變 好多工廠搬遷中國 上面係有失業壓力 而呢一次死左班人 就緩解到失業引黎既示威壓力
至於有人講 攪到咁多人死實反抗啦 但錯了 基本上大部分人 都貪心怕死 有志氣既係文革 64死得8899 班友只係零件工具 自私既 死唔到自己就唔會理

愛滋藥好似有效，因為HIV病毒同冠狀病毒同樣都係RNA病毒，病毒生產機制相似。而隻藥係令組合RNA病毒外殼會用到嘅protease失效，所以佢可以減慢HIV病毒生產之餘，都可能減慢到冠狀病毒嘅生產。

利申：bio

佢又唔整勁d 一中即刻釘蓋果d

HIV本身都係動物傳人

咁咪疫苗都無用

懷疑中國人 同BAT 蛇做愛

我有個諗法，會唔會共匪搵愛滋病人進行活體實驗?
令到呢隻coronavirus 再mutate?

一睇就知你無玩過plague Inc
免費game，好玩ga，試下啦

睇黎唔止RNA/protein sequence似，表面睇果幅圖應該係用X-ray crystallography solve出黎既蛋白結構
但個網站有寫This article is a preprint and has not been certified by peer review
都係等睇peer-reviewed publication，以免跟車太貼
利申：Biochem grad

Lm

LM

蘋果撚矛得玩

算啦
佢夠話要武統台灣啦

記唔記得中共之前整左幾個人
唔會中愛滋

仆街.... 咁會唔會無得根治 得標靶藥

無 標靶藥

點解醫生會無啦啦又會諗到用HIV藥醫? work左好似好少case就出哂報紙講?
有冇醫學撚解釋下?
如果唔係正常做法, 即係個個醫生本身就知個coronavirus係咩野黎.

yeah

有喎

我都唔明點解咁多連登仔喺未封關嘅情況下
都咁想爆勁啲
好似自己唔會死咁

一齊幫幫醫護做勢

無知識真係無知識

依家港共就係想拉埋7百萬人一齊死

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

講嘢好似阿嬌

一開始傳去野味市場
食親野味多數都係窮撚人家
本身仲諗緊實驗室同野味市場差三十幾公里
宜家有共產黨一齊都合理化了

唔信住,好多細菌都有愛滋結構,班印度佬為做而做

心水CHING

唔出街在家做帶氧運動洗肺。邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

治住個驃先，一嘢治到本人哋仲點發大財

中左武肺同中左愛滋一樣跟成世

睇完份paper 愈睇愈尷尬
唔好再推啦 無咩討論空間 太多basis

唔似有，支那已經連精有得救都講得出，而且如果有解藥啲[高端人口]就唔洗咁驚，支那一早打緊飛機

push